點樣學裝修?

有冇ching分享下你地當初點學基本維修/裝修?
例如油油、水電、廁所
因為從來冇學過, 老豆又唔係好識, 又冇親戚做呢行,
自己做開文職,
但終有一日會搬出去自住,
所以想學定先

CIC報堂上
上網DIY
出去做學師

睇下都識除非你係女人

係人都得
靚唔靚咁解姐

有份工係身，有d錢就要比人賺

而家好多女人做油油個 part

讀書囉 你估唔洗讀咩

d裝修佬係污糟同落手做者

新果批好多都hd/讀書出來

舊果批慢慢比人淘汰

舊果d電腦都唔識用 而家木工 電燈都要畫晒

autocad